====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville est une ressource renouvelable15 , sous condition : notre responsabilité est de dessiner son projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

